打風秒回

山竹呀山竹
你可唔可以聽日朝早先走呀
我唔想返工呀

等緊你開

hi

你又知我會開ge

hi ching
有咩搞呀依家

唉，好擔心佢

你除咗開秒回仲有咩可以做

擔心佢做咩唔揾佢呀

你咩意思呀

已經無晒方法搵佢了

食飯木

肚痛緊

跟進住颱風最新消息

咁算啦，可能佢唔需要你擔心呢

做what

你啱 心好痛

唔G做咩
痛4

追風撚

又負皮

睇新聞姐

是咪一定要激禾

time will heal

食藥未呀

唉，真係傻到貼地

好悶 有咩做

唔好嬲啦

愛

我見近海果d地方吹到痴左線

停電

上連登

抄我名句

收兵

證明你真係有愛過佢

電視收唔到

我都想G

喊

但人地其實嫌我煩，痴線

今日咪可以扑全日lor

咁癲咩
邊頭呀

ing

元朗

我既咪姐係你既

教？

近海好慘

唔知當年因為海景買杏花邨啲人宜家點諗

你住果邊咁偏僻

準備水浸

咁你係地唔夾姐
依d冇得強求ge

what

我知道，但依段時間好難挨

咁咪要停全日

有骨
咁都冇計，都唔會估到近年打風打得咁癲

換定泳衣先

吹到停電 得返50%電手機

冇計ga
唯有揾多d嘢俾自己做，等自己唔好亂諗嘢

我隻狗長期係我床下底避難

50%可以捱好耐嘅

有冇尿袋用住先
知唔知幾時先有得覆電呀

攬佢上床

Dirty

但冇嘢做正常都用手機啦
耐極有限

帶佢去洗白白先

理事長

靠尿袋 冇就gg

出門口洗

好撚大風

打風緊係睇颶風中心

即係我
成棟樓搖緊同震

屋企唔洗得咩

好彩屋企唔係向東

有幾撚大牙

做咩 呀

今日唔睇動漫啦

雪櫃要哭了

好驚佢爆玻璃

好危險wo
你記得鎖實d門窗呀
小心d唔好咁近窗呀

第一次回塵塵嘅post

係都嘢食喊左先啦

咁都冇計ga
有冇揾d保鮮紙痴實個窗，等佢爆都唔會碎到成地都係
同埋唔好咁近窗，一陣爆都唔會整親

秒？

好感動呀

好撚不安
鎖實曬門窗了

儘量

遲下會轉風向

嗨

係咪同塵塵你講咩都得

匿埋係張床度
冇事嘅，個風好快就走ga啦
等我揾個風扇對住個窗吹走佢先

Hi

Ching ho ball

係呀，有咩想同我講呀

打字慢牙

係

係你太多人覆姐

張床都好震
搵個勁啲既風扇ok?

得你

典

無我

張床都震係咩事
加埋我把口吹走佢先

肥婆你果邊有冇事呀

&u

棟樓震 成間屋啲野都震架啦
把口吹得走颱風 鐘哥快手吹走佢

仲要對撚住青馬大橋 今次死緊了

我睇ig都見有人po d樓係到搖ge片
好撚驚佢冧

吹唔走

去到個新環境 好努力咁改變緊自己
好想捉住青春的尾巴 同人結伴
但成功率好飄忽
有時好多嘢講到，全部人有講有笑好自然
但有時會自己突然消失，覺得好大壓力好想逃避就行開

有啊 連登都有好多
有棟大廈爆曬玻璃添

拜拜 我想講我都相信緣份㗎

去瞓仲靚教仲好過驚啦
醒到代表仲未死之餘個風仲要走埋
jeng

木

fatfat

我都信
Btw 起我底

京

廁所抽氣扇 成個吹到移咗位

出唔到街 悶就起下大家底
你都要比心機活下去

點樣移位

知道

其實我都好明白你咩感受
其實唔需要專登去就人做返自己就夠啦
你諗下，你識幾多人
每個人都要就果時，你又就得邊個
邊個又會去就你
其實識朋友最緊要做返自己
夾到自然會fd, 根本就唔需要諗成功率
識唔到咪算9數，總之實識到人既，差在多定少啫

同埋唔好俾咁大壓力自己呀知冇
得閒就揾人傾下心事
有咩都事唔好屈埋屈埋
同埋仲有好多人關心你ga
你突然消失會令人地擔心你
逃避係解決唔到問題ga
乖啦，有咩就一齊面對
you are not alone ga

做消防果救護果d真心偉大

ching又講

你果邊應該好好多，周圍咁多樓

咁誇張

你咁係成舊甩左wo

係喎

係 真心偉大 搵命搏

係...

等吹完先揾人裝返啦
依家都冇人開工
同埋裝完一陣又吹甩就cls

咁癲

當然

屌，我見仲勁多人出街玩同去海旁追風
果d真係痴線
出事真係抵死

精彩

下 仲追風 傻左真心
Btw 我屋企部冷氣個散熱機都吹爛左
廳部冷氣gg

嘩塵塵好warm
其實除左逼自己主動講嘢之外，其他行為都係順住自己嘅心去做
話題冇特登去就人講，冇比過面具自己
而且傾計過程都係開心同輕鬆！
但可能散左場見翻嘅另一日，自己會覺得尷尬就招呼都唔打，一落堂就一支箭咁走咗
外人睇會覺得好奇怪同無禮貌
但我自己個心明明好鍾意佢地 但都會因為社交要太大勇氣而逃走
唔知自己想點

覺得座塵你好大愛 做陌生人嘅樹窿

嘩，你個邊好嚴重喎...

鐘哥哥係大家既暖男

癲撚左

又要洗錢換lor
橙橙G

U

塵塵姓鐘？ 點解叫鐘哥哥

係
個窗嗰啲唔係雨水 係夾雜埋海水
一堆一堆水 係咁打落窗

我係話個po好多人入牙屌

無事既，我諗應該唔會有事既
人無事就好了

呢個真

你咁樣已經好叻叻啦，相處得耐d唔講嘢都唔會尷尬就更好

明明前一日仲有講有笑，點解你會覺得已經建立左既社交係需要勇氣呢
你只係需要微笑點頭打個招呼再走都得
你咁樣會好易令人誤會ga
下次唔好咁la知冇

btw我食開負

always
連登痴線佬

好恐怖 屋企冇水了

斷水係咩事
有冇d後備食水呀

係
無得開冷氣 好彩天氣已經唔太熱

你好正能量啊好喜歡塵塵
其實我未去環境之前 我係超內向
係微笑點頭都唔敢同陌生人/普通同學做嘅人
我唸呢一種恐懼其實仲未真正跨過 所以每一個開頭都係新既挑戰
聽日我一定會打招呼同微笑 要督促自己自得

希望我啲負唔會影響到你

佢之前連登名叫夠鐘 所以叫鐘哥哥

慣左棟樓震就okay了

同樓豬示愛

多謝樓主 多謝落海

大家好

不好

個風過左就好熱

夠鐘死心了 當你沉默得高調
當得我歷劫低潮 為何尚要打擾
塵塵可能成個柏豪咁

咁突然既詩詩

唔係掛

屌我廳部冷氣都出咗事

風速161公里
陣風213公里

Sad

陪你一齊焗
開戲睇

Sorry真係好鍾意同人示愛
大家唔好嫌棄我

佢型過比比鳥囉

送你友誼之歌

不安

咁不安睇唔到戲

秒我

有咩戲介紹

無人會嫌棄你

無事嘅，相信會無事先
再慢慢轉移注意力
如果長期不安、緊張，會好焦慮好累架

好

尋日睇咗血獸進化
家陣補返血獸s
btw，我的id是江南美人 都幾好睇

爆左水管 啲水少左
要儲水喇睇黎

最緊要你唔好嫌棄自己

正能量都是假象
我以前都係極度內向ge人黎，只係經過左d事先開始變，但好多時都鐘意靜靜地一個人
其實微笑點頭打招呼冇咩值得驚，反而係禮貌既表現黎，代表你識得回應同有意向建立人際關係，所以唔係d咩值得驚既嘢
反而唔做先係唔好，除非你唔想識果個人

同埋你都算好大轉變啦，已經好好啦，唔洗逼得自己太緊要，慢慢黎啦，加油呀，你得ga !!!

係咪送埋比我㗎詩詩

同佢講？

睇個名無咩性趣

我依家搖得好勁

餃

我就黎無水喇可能

唔係，我毒撚黎咋
行緊頹廢look

你個邊真係嚴重。。要儲水，準備隨時停電
手電筒，電池，尿袋

驚驚

送畀在座各位

我依家先睇到你地講緊依d野
岩岩開post無睇依個post

咁樣唔要咁ga
同我示就夠啦

lag緊機

同大家講

其其！
連登有愛啊！

唔可以

睇滅絕，幾正

依家儲定先啦

你不嬲都唔留意me啦

y

hihi
有咩搞呀

巧京

矛嘢ge
2點已經係最近hk
依家只會愈黎愈細風
唔洗驚

聽個名都唔想睇

淨係識睇埋d 乜9攻略

有大把人留意你 唔洗我

明ge

想睇愛情片呀 吹呀

已經慢慢遠離香港，無事了
唔洗驚無事了

邊到

我起初都咁諗

無

有d眼訓 好無訓

好鍾意啊好青春
真係散播到能量 想改變既心狀大咗
其實如果天生外向既 人生真係會好唔一樣

咁算lor

橙

唔好

訓了88

onjjjj

瞓左咪揾禾

wayway 同塵塵打情罵俏

不了，me不嬲都冇人要

yo

hey
有咩做呀

想睇戲 有無好介紹啊

想睇咩類型既戲先

唔會啊 外摺內熱係受歡迎
你分享到咁多見解 證明你係一個有思想既人

除咗鬼片
想喊下

d story好撚正呀

純粹自己都係d咁ge人明解啫

生命中的美好缺憾

鍾哥哥一定好受女仔歡迎

好！

um....
唔係

做咩想喊呀

咁應該好受男仔歡迎

都唔係
一般般
鐘意一個人多d

就係突然好想喊下
好笑喊餐勁嘅

想問下點解你地會鍾意一個人多過有人陪

因為就算想有人陪都唔會有

平日好多嘢唔開心？

都唔係啊，日日都好開心咁

一黎性格偏內向
二黎一個人靜靜地個feel好舒服
三黎一個人唔洗理人鐘意做咩就做咩
淨低果d就唔講了

咁搞笑既

爆左水管 開始無水
跳電掣
開始上唔到網
消失了要

有得揀 會想有人陪

有

本身有上網ga ma

真

唔知自己咩事

已經無用wifi喇
電話都就上唔到 load勁耐

開數據

假

唔會掛 其其
平時真係唔講嘢咩 應該點都有一兩個知心陪掛

總有幾日係咁既
想做咩就做咩啦
喊完舒服d就喊啦
開心就得啦

開左好耐 數據都就唔得

靜真係一種享受
睇黎塵塵係自發性既內向
最緊要自己活得開心

大把女仔 呢度

其實我都係咁話！
朋友又好，愛人又好！

用得咁快咩

係啊 好似個loop咁
定時定候就down down地

以前內向到唔多同人講嘢

me都係小妹

十號先黎down
sick play

聽日唔想返工啊

射你老闆波

係電訊商問題..... 訊號

袁小姐？

訊號都收唔到
依家吹走左la wo

me bb

你知我住邊架可..... 我嗰度打風係好麻煩

Ok

都係既

堅擔心你個邊

身邊要拍拖嘅拍拖
個個都有異性無人性
講笑，一個人靜下仲舒服，唔洗帶住個面具

癲了 係咁等上到網

無事既 打完風會慢慢無事
不過依家成屋都無開電掣咁解

冇上網真係冇嘢做

好快冇事ga la

無事既 打完風會慢慢無事
不過依家成屋都無開電掣咁解
「網絡連接失敗」

Sick play點解

上次經驗話我知 可能無咁簡單
你地住嗰度就話姐

對出大樓都冇哂電？

識玩

我想報個警都難

999冇人聽

瞓教教先啦

線路煩忙

做咩呀

我果邊d樹要搵人清理 又斷又斷唔哂 塞全左條路

Sorsor 我google咗先問架

果d真係有排先揾到人清

斷下唔斷下 都要報警架啦

點解會gogo sick play

我好想知你揾到d咩

打十世都冇人聽

你聽

call線

你咩事

Sick play

唉終於靜少少 好似過左最誇張嗰時

搵到啲關於sick嘅意思

識

掂唔掂啊你個邊

佢好憎我 成日屌9我

又唔見你介紹我。。

無秒回

成功5連

諗住十連架嘛

依家開始好啲啲 但啲水都係慢慢地
上網正常返少少 好似去緊大西北嗰邊 個風

食唔食到dinner架？
人無事就好，係悶咗d辛苦了

唔好意思囉

你快手小小，再十連多次

-------------------------此post已完--------------------------

岩岩食飽飽了
悶左一陣 然後去左做一輪清潔
打完風露台同門口好污糟 搞左一輪

又完

我地繼續吹

2連

呼呼呼

秒回

有電未？

有喇 痴線架 岩岩真係差啲斷水斷電咁
連上網都出埋事 覺得誇張到癲

好慘 住邊頭
我淨係無電視睇

好慘
最後人無事就好
清潔辛苦了

好偏僻 去市區要起碼一個鐘起跳
我仲有電視睇

我都好偏，不過無你咁誇張

竟然

唉 算啦 都上唔到網咪做下野
Btw 一定塌左好多樹
好慘啊佢地 樹都有生命架

打完風啦

咁你地翻工咪好累 日日搭2個鐘車

打完風啦
冇得秒啦

仲有8號波囉

我係打親強風都好誇張

係啊

個風走左lu

咪係

起碼兩個鐘

唔想秒咪出聲 唔洗賴個風

你會唔會好擔心

咪臭係囉

唔啱topic啵

食屎啦你

所以我今日全日都好不安

淨係叫我食屎 對其他人都咁好

唉

Topic既野 好死既姐
我地都唔介意你介意啲咩

唔對你惡d你係唔聽話ga

陣間開po先

仲有風嫁

吹走左lu~

風繼續吹

吹緊返大陸

好快...

巧

我又無呢個問題，可能我住個位背風

之前試過返機場，每日3個鐘，浪費時間到極點

我住近海啊 死硬

諗一諗咗陣到底係邊
真係慘
人無事就算係咁了

成個香港都近海好似係

女多到呷醋

我100%近

機場 不了

佢擺到明好憎我

體諒吓佢
佢好多人要覆

不了

家陣明，真係有咩事都唔知點算
應該要清潔死了

想死的心也有了

唔好啊
難得個人無事，唔好睇唔開啊，無嘢比你條命緊要啊

知道的

[member無錢 [/member]

我樓下都塌左

好慘 新聞都見到好多

今日望住佢地塌
細細個，佢地已經捱過無數風風雨雨..到最後都係...

算吧啦 聽日準時番工

係 有啲上次頂到天鴿 今次都頂唔住

聽日都放假 但蝕左一日假咁 啲路仲有好多塌樹

終於上到網

肉肉子

肉肉好返未

啱啱落一落去，好多都塌曬
好多由細陪到大，好慘

咁樣塌左通常只會扔左佢地
如果有得留返啲木用黎做其他野都好啊

無啦，全部都扔...
見到下面已經有人開緊路，真係好偉大

啱啱又斷咗線

仲有咳

做咩病咁耐呀
有冇定時食藥呀

自然療法

姐係冇食藥啦
快d去食

係 啲消防哥哥 警察 呢個時候警察都偉大既

仲未睇醫生？

醫療人員都好偉大

唔睇啦 屋企仲有藥

企係門口先收到數據

入返屋啦
唔好凍親呀

病咁耐 去買康鈣c每日沖一粒飲下

用生命去上網

真係有用？

聽話
乖乖地入返屋啦

病既時候 個人補充啲維c是好的！
捱夜既人 飲維c都好

原來窗口都收到
為咗覆你

好 病好買！

感動4
咁你為左我去食藥好冇

明天就去買啦 幫助你病好架！

聽你話

Nola 唔聽話

明

聽話 乖寶寶

BB